[角川xDMM]艦隊收藏[8]長草期

新手留名

過氣頁遊仲有新手

ME真新手

真.新手留名...

大小姐改二 立繪應該都係鈴谷果套衫

巨巨

改二航應該走唔甩

兩張圖我凖備好

真新手+1

應該要3張

新post lm

lm

三張我都頂得住

頂唔住啦

仲有13張

d勳章你地唔會換螺絲?
而加係又食圖紙唔係又食圖紙
食都算, 仲要高練度

唔會換
螺絲可以課
章就只能每月儲

rich

13圖大佬嚟wor

你地玩左咁耐，多圖唔係好正常咩
BTW螺絲一次都係700yen,好平je

懶每個月都淨係打1,2,3-5
都係啱啱好夠改哂啲艦

為左攞章我打緊製油所防衛個任，溝到仆街

一來會拆章

二來如果一個月只打3張圖,活動唔打甲既
章數增長得唔算快

扣哂d衛星改2船用既圖之後
我手上都係得4張圖多左

打晒6個eo拎黎換螺絲算

我打4個eo算

4個EO +1
D圖紙就快當牆紙用
打6個好麻煩

4個eo+2
依家有圖冇練度
岀埋熊野改二就兩樣都冇

訓過龍大賽

凖時起身 冇得入驚
求鹿島望遠鏡雪風：提督又遲左起身，鹿島：由佢啦 .jpg

準備好夏活必出既大型規模未

返工撚每日7點半搞一輪再返工

超大規模 送玩具全丙算

超田中級

升咗兩隻熊野但唔夠圖一日之間改哂航巡改二同航改二

夠圖唔夠熊野

升過隻好快姐
上次活動我4-5日都急急腳升左隻

唔知今日維護琴日仲早瞓jor

上年夏活係中型規模

(田) 中規模

其實好想打總力戰
次次都出唔晒啲船 覺得平時日肝夜肝好似唔知為咩咁

大佬總力我又丙啊cfu體諒下小萌新me

規模而言都玩左好幾次中至小型，總會有次大戰等住來...

最近幾次都偏細 差唔多時候有大野

而家太多艦要用圖
又想改大鷹 又要改阿武隈3號4號，仲有鬼怒2-4號

養咁多號機拎大發

阿武隈4隻 一定夠使
鬼怒遠征大隊長

唔記得咗仲有利根同筑摩等住改二號機

有乜用

一來後備 二來有愛

唉我唔夠圖，鈴谷/熊野只能㨂一隻改二

睇下邊個中破露得勁咪邊隻先

入得

熊野80改二不能

9衝

完 航改二?不了

好似要84

已改二 冇咩特別

大小姐大破露底環

都fuck

大小姐綁帶底底

一個黑Bla 一個黑底

裝大發方便左，唔使下下搵黎搵去

Lv有分
暗金（100以上）
墨綠（80-99）
淺藍（50-79）
會唔會對應甲乙丙

打唔贏6-2呀

點解打啊？

點解唔打啊 有任

有咩任 萌新唔知sor ching

新任

小萌新咩任都解唔岀

做個任都要刷閃 麻鳩煩呀真係

我好恐懼

呢啲任做多幾次真係命都短幾年

Ricardo Rodriguez: "Milan is a big club and we want to get back to the top. I don't have an idol, but I always watched Milan matches."

Ricardo Rodriguez: "3 is my favourite number. I also like 13 and 33, but I'm not thinking about that at the moment. I'll choose later."

連登成日用app回錯post

黎緊要去澳門做野
有無巴打推薦買MacBook之類可以玩到艦娘既機種

想要macbook？定艦娘最先考量

因為去果邊點都要買返部黎收工用
艦娘都算最先考量（打event)

一定要mac os

見有人話買surface pro都得？
但如果想用黎玩cgss果d都好似一定要買an機/果機

有錢就點都mbpr 不過成2皮
不過用家體驗真係一流
粒核電+macOS 慳電贏左幾條街
無錢就是但$3000以上notebook就得
艦colle要求好低

notebook 我自己就用XPS13

我見用mbpr玩艦娘+vpn好似要開一埋app先得，仲要會一段時間要重開咁
所以先擔心係果邊打event會尾刀出事之類

點解要vpn

唔洗咩 （除左改cookie)
Btw, 推薦買邊種mbpr

點解唔改cookie
冇事啦 9成人都係咁

nb 你concern下電量同ram咁囉

Nb是旦啦 開得著就得

我以為mbpr無得改

用POI瀏覽器tick左改DMM cookie就得

大小姐看着並留下了-1
唉又俾老婆玩電話

用2016年mbp tb 版，chrome 改cookie又得，poi又得，不過poi好撚食電

攻略5-3 瘋人院中

都唔係好瘋啫，我直入直出
不過係第一點出返黎咁解

過到初一(第一點) 過唔到十五(第二點)

每日臨訓前打一次 持之以恆就過

打左5分3

當初用謎之梯形陣過左

嗰時用大船流一路單縱陣過左
BTW 3-5正仆街圖黎，成日打到北方點就收皮

3-5打開下路

打到得返5分2 就成日一出就大破

戰2 重2 驅2

戰主主偵徹
重主主偵電
驅炮炮電

下路水母流啦
水母 3甲標
航巡 雙主炮雙瑞雲或單瑞雲+水戰
阿武隈 甲雙主炮
CL 雙主炮夜偵
雙DD 是但CI/2連

三甲標⋯?

冇得上雷又要升雷裝咪三甲標

有速吸輕鬆打

水雷都輕鬆打

5-3 到斬殺階段

祝

用過幾次麻麻
水母流最好

落速吸比起水母流用少隻驅喎

速吸易出事過d驅好多

艦攻都已經減輕好多風險啦

[雜誌情報]由良改二和大型航母改二準備中

一航戰定係大鳳呢

聽講之前sara好似有衛星...唔通

睇錯大和航母改二凖備中。

竟然連續3次5-3 D點歪到去E點
買六合彩先

唔係sara咩？ 年頭已經講緊佢會改二

斬殺 王點支援建功 一野打爆補給旗艦

下路水母流最仆街會歪去上路 不過F5就得

水母你可以完全唔落dd架
咪2av1cav3cl

不過b點仍然會歪

用返水雷戰隊算啦 試過水母流歪左10場，成日就係等佢回紅臉

比d自信
4出4斬

有自信就過到，我就唔會食左一日E風都未斬到55

唔講唔知水母有得裝甲標

唔係在水母拆落來架咩

千姐妹養殖場

佢地除左二號機同埋支炮仔去改修戰車都無乜養既價值

秋津洲係咪唯一一架水母裝唔到甲標

某法國船唔得

無留意

新手lm

真新手lm
想問下各位大佬，起手應該用邊隻

大鳳

起手玩邊隻？唔知你問咩

大井

有冇清借時光機比我返去拎id1大井

提督之証？

我寧願坐時光機拎曬mk7同6酸銀河個d好過

屌 2-4 季任永遠唔入boss 戇撚鳩

拎震電
Mk7同銀河都有

重巡點練好

5-4

好

2CV3CA1CAV帶4桶

等我仲諗住加賀終於可以改二

赤城

齊伯林

新個支41cm 3連改
要2季先有材料改一支
睇黎要量產都比較難
而且都驚佢開放iowa入手方法量產mk7
都係2支夠數算

4月排名拎左1支
但個人覺得改爆試制41再換41改，換多幾命中，CP值太低

駁唔到 改爆試41夠做啦

主炮唔係mk7都唔洗諗住吹得起
改改三號養5酸好過

完全沉po

自膠 冇url

唉留個回應真係難

仲開谷呢度一沉不起

tg冇沉

膠王不敗

無限膠制

/z

你想對 中出羊仔 賜酒 🍻 定派膠 🌚?

你冇哂膠 🌚 派俾人喇喎！

yo

newbie lm

pish 由良繼續延期

現在「艦これ」運営鎮守府は、次回稼働全サーバ群共通メンテナンス＆アップデートの準備を進めています。次回のメンテナンスは、来週【6/23(金)】に実施予定です。また、今夏までにある5,500t級軽巡のさらなる改装実装を予定、現在その実装準備を鋭意進めています。お楽しみに！
#艦これ

由良都冇放過時間表 點算延期

何況唔會連續3次維護都有改2咁癲啦

由良唔洗吊頸了

又沉

突然法國

上左Google play store

個topic

我要 /z 呀

好難用

高登個邊多人d
呢到無咩人

班OPP唔黎

天城咖哩召喚

果邊根本唔係艦女人post

玩艦女人果陣連登開左

返去搵牙祖爸爸

乜料 一日無人
富士急瑞雲

twitter 見到日本提督去果啲相好正

你敢唔敢膽過去挑機先

屎忽痕解海突

解甲板任打水反都想死

水反好好多
海突已經出擊左30次
到達門神10次
冇次入王

海突啫

無限北上有乜解決方法

唔可以咁對me waifu

三萬蚊 過夜

靜到

長草期 刷閃遠征 解下任 升下艦
解緊甲板任

由良改二未呀

80lv 放置中

等多3日

升緊鈴熊

由良都冇

咁又真係慘左啲

今週金曜日【6/23(金)】実施予定の稼働全サーバ群共通メンテナンスに伴うアップデートでは、四水戦旗艦も務めた、ある軽巡の【改二】改装を実装予定です。同改装には改装設計図を要しますが、同時実装の新任務では、「勲章」も選択で獲得可能です。改装設計図入手にお役立てください！
#艦これ

黎啦

【パッケージ情報】提督の皆様、おはようございます。
本日は『劇場版 艦これ』Blu-ray&DVD【ソフマップ】さんの特典イラストを公開です！
イラストは長門、陸奥、大淀。ぜひ公式サイトをご覧ください！

同人作品都有特典

有冇用緊An機玩艦娘(或剩收遠征)嘅巴打
2000蚊樓下邊部買得過？想大電長氣
Nokia 6/ Sony XA1邊部好d

我收遠征個部係二手 Samsung note5
應該都2k樓下

用緊ipad玩，裝個photon就ok，不過推event打EO都係返屋企用電腦先開波。

好耐無玩 最玩返 見佢1-5會reset 平時巴打點打1-5

每個月5號地圖都會重置,打完有勳章

已經唔記得哂用咩艦過

google搵1-5攻略大把教學

1-5反潛圖
最簡單就一定要4隻艦
1隻輕空(導航用)
1隻航戰
2隻驅(對潛套裝)

如果驅逐反潛數值堆到上100,就落3隻驅
因為依家只要有100對潛值就識先制反潛(好似開場空襲咁係人地出手先炸佢一獲)

想再詳細啲就google搵下啦

唔該哂巴打

海防加大鷹

好耐冇玩應該冇呢啲野啦

五十鈴

500+朝潮+大鷹+bep

三海防一大鷹無得輸

用過返唔到轉頭

係 低消高效

大鷹

那有三海防

雙海防 五十零 大鷹

睇唔出都有d波台友會玩艦娘

艦娘都有波

急不及待想屌屌了

你班仆街 預埋我

係咪你

驚唔夠lv改 得82

99了

唔撚係啊

感覺好似fake news

乜野提督都有

吊頸血

識用一定用 しむしゅしゅしゅっ～♪

那有圖阿田中你老母

大把

冇安全褲

有陰謀

岩岩改滿4支3號炮既新手表示做乜9

成堆新中口徑炮 又有堆不知名cl buff
真係勁到要炮墳改

俾圖啦 超級雜技船

想問精銳第四航空戰隊任務打2-5係咪一定要帶水母+2桶行上路？我見下路個導航係必落坑

下路唔得

新手LM

新手留名學野

精銳第四航空戰隊2-5
我落3驅 輕鬆過

搭隻高露潔行上路，過到夜戰就穩過了。

你哋艦女人資源個個都六位數，但我儲極都係得10,000，應該要點做

出擊少d
遠征密d

唔升船 只係遠征

而加應該練咩重巡

摩耶

有得改二既優先練左先

多啲血肉2-3 虐潛
我返工就刷閃遠征

練多幾隻由良算啦

新手

輕巡仲係咪練神通

阿武隈啦
練2隻

3-5你地點編成?
卡斬...門神點永遠都有大破..

新手
用開2空母+1戰艦+1航巡+1重巡+1雷巡...
艦有升下lv但裝備無咩改修..

下路
速吸+水母+4輕巡

上路
3裝母+3潛

要裝母無裝母, 要速吸無速吸..
thx...

水母+1航巡+3輕巡+1驅逐艦

由良

我想問課金係點課 我想開船位同入渠位

信用卡最平

你去DMM轉英文版入左信用卡先
再轉返日本課DMM點
家下課金直接poi瀏覽器入面禁就得
兩個制好快

我都係咁

下路
阿武隈+5驅逐

4隻阿武隈
活動唔怕無輕巡用
Btw神通必練啦

唔洗咁多隻
我得一隻阿武都全甲到
除左北大要2套
無船需要2號機（養龍養夜偵個d唔計啦）

朝潮 最少都要2號機

阿武隈2號機方便撈船咁囉

留2號機無咩必要
單純便利性而言
運輸圖就帶隻AWW二號機貪佢個開幕雷
大北二號三號機就拎黎二隊編成無縫撈船之類
雙龍就用作支援/鎖船之類
千代田千歲二號機作為水母就拎去晚上跑MO賺鋁高速鎖船之類
而最近鈴熊都有二號機價值
CAV/CVL形態都有唔錯表現, 但互相切換又要食你圖紙
航巡一共得最上型4隻+利根型2隻
應付運輸圖或者對陸都有機會用到 6隻我覺得其實只係叫ok夠用
對陸黎講打洞既鈴熊對陸輸出勁過曬其他航巡(當然都要睇你有幾多WG42再諗諗點分配)
而高速CVL拎得上場搭截ok屬性唔差既就RJ千代田千歲呢3隻
瑞鳳祥鳳拎去應付低前面強度應該都夠
如果你認為5隻高速CVL唔夠又唔想提速
CVL形態既熊鈴係你最佳選擇
除左搭載有d差
無限高低速情況下係做烈風運載機會差少少之外
其他屬性基本上係一線水平
活動外係平時5-4呢種腳打圖黎講十分適合拎黎衝下戰果

除咗信用卡 仲有無其他方法課 唔想俾女朋友問問問

信用卡最方便
一係去啲買dmm點卡/webmoney,一黎食水深,二黎唔方便要搵地方買

去7仔開張tap and go可以當mastercard用

信用卡好 只係收少少海外交易費
有去日本旅行既話去便利店買幾張dmm卡
每次我都有買

一係PayPal 不過PayPal 兌換率會高少少

上路狗都唔屌，我日向伊勢打左廿場先入到王
用水雷戰隊算，又平又快

但係除非個人美學或者冇錢買船位，留二號機真係方便好多，可以亂出船去打
利申冇二號機打甲

終於過撚左4-5張仆街圖

無複製人一樣可以打甲
不過有就一定會降低難度/唔用腦碾壓

利申摩耶ABKM大北三隻 一二航千姊妹兩set
唔係無甲板五航都想整多set唔改二

有一張圖 改太太做裝母好 定 鈴谷

太太

cvb 優先

留名
今晚去玩arcade

好食錢
長玩同你手機課金抽野差唔多

幾千幾千yen咁扔落去聽講

一開波冇船下下要抽新船咪食錢
中後期1個鐘1-2000YEN左右啦
問題係無資無得遠征拎
只能入錢買
咁就貴

我嗰時係咁入300yen煲資源造船

休閒玩咪平
每日玩幾百yen

1-3好識折磨人

你地用咩打2-5

一場水反
一場第5戰隊 4ca+2cav
仲有2場隨意 ,上面果隊得,3cvl+2dd+阿武隈都得

阿武熊 3cvl 2dd

唔解任3cvl真係冇得輸

嗰時做勳章任歪撚左30次先做完

yes ar

今朝搞掂左個4-5 幾驚30號前斬唔到

屌我冇左件事

依家啲大船都咁上下 每日幾百羊練下小船
啲資唔造船其實都夠 場場都出一航戰

幾時先出到隻德國戰艦俾我

z1

都係斬果下難姐

尋日試左幾場下路，夜戰一食cut in就大破
最後用1SS流一場斬左

T不利絕讚卡斬中

其實T不利定反航仆街啲

T有利仆街啲

你啱

T有利第一下miss咗就會兵敗如山倒

T有病

田中飛母

不過頭先同航過左了

試過T有利對面冇傷我大破晒
T(對面)有利
T(我方)不利

今晚撈由良

建咪有 利申五發岀左

升緊第二隻

係愛

玩開world of warship
T不利一向贏T有利

係喎 主炮方向

4-3嘔心

現實列對列就

正路命中率低
一定係齊射角交戰
T不利對好多船都冇左30%-50%火力
但為左遊戲性命中率高左勁多
你露側身被人爆裝甲區
大和都會被人秒

新手6場ko

有大鳳都新手

我連叫新手資格都冇

zara改二又新手

葉師傳你呢隊入佢中路？定入佢下路？

大船3隻應該中路

我下路夜戰勸到仆街 一野cutin即刻大破

點都唔會玩夜戰
我打咁耐都唔行夜戰

我用2bb2bbv1cv1ss過左 中轉下路

me 4bb2cv 中轉下

我下路用武藏大燈加第5格上裝甲

我大和上甲 日戰一樣不堪一擊

有無LINE GROUP 或者TG GROUP?

新手留名
Arcade版鈴谷真係好正

鈴谷正啊

btw新你老

天城咖哩 召喚！

個個都話自己新手

冇震電改既全部都係新手

冇id0大井嘅都係新手

ME 真新手
自古以來就係真新手

終於整到噴式景雲

old patpat

沒玩半年應該改咩先

勁牙Ching

改艦先

流星好難出

改咩艦先好？

你有咩艦未改
半年都唔係長
我淨計圖紙改2啦 大鷹活動船唔計
zara 鈴熊 長門 荒潮 由良

其實全部都有用
睇你幾時俾圖

長門改左 其他全部未改

由良>鈴熊>zara>荒潮
由良世界第一

屌我連鬼怒都未改

本體冇用
裝備睇你想唔想要
活動對陸其實我真係靠wg多

有無 5-5成功例子

要5-5d咩成功例子?

6dd

新手想問下點解f4u咁垃圾

明明載彈量高過日系飛機好多

又出美國野

d能力閹割到…

可能因為就開放大建 所以唔會俾你咁易量產到d太勁的飛機掛

又FF

改2既話佢一定要俾方法你入手

Iowa呢

田中幾時俾Iowa 入大建！

執果陣

我唔睇好啦,我估應該係撈 仲要限裝備數

唉屌

比多幾隻IOWA級我等我可以拎MK7畢業

我要齊柏林呀!!!!!!!!

荒潮大發系dd最強 好似係

車上次個e2佢摔到 屌佢老母

有由良唔洗大發DD 由良一拳十二件

一拳全地圖
勁牙

出左張皐月中破
原來依家已經唔值錢

係啊

好似先500羊

今朝忙一陣冇乜打過，下晝返來排緊502位
臨急打多31場5-4唔知夠唔夠

「艦これ」開発/運営 @KanColle_STAFF
現在「艦これ」運営鎮守府では、来たるべき「艦これ」【夏】イベント2017：期間限定海域の作戦準備をスタートしています。今夏の作戦に参加予定の提督の皆さん、艦隊戦力の拡充と戦備の充実をどうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

大規模

坐等總力戰

得三萬鋁 240個桶

仲低保賭緊46同馬路魚

除左鋼25萬
其他3種返返29萬

pish 怠惰期中

大規模 又要爆死

都係丙

dmm game 爆炸左

dmm netgame
申し訳ございません。ただいまサイト内が大変混雑しております。
ご迷惑をおかけいたしますが、しばらくお時間をおいてお試しください。
しばらくお時間をおいても改善されない場合は、サポートセンターまでご連絡ください。

係佢問題定我問題

佢

對唔字。依家個網收收地皮。請你等陣先再試。
過一段時間都冇改善，就叫客服啦

唔怪得琴晚玩唔到

玩到
登入等耐少少

點零鐘想每日改修入唔翻去

我又係點幾果陣諗住派隊出去赤城給食 但入唔返

新手仲未肝完船

btw 大鷹改2改射程真係好19
如果雙持到就好

我都未升完大鷹
驚活動要用都係拿拿聲升左佢

pish

得閒解5-5長門
點解可以入唔到王

唔係固定入王

羅盤的惡意

用一個下晝推圖 解橘花同陸航基地
設營隊要6-3s好嘔心
用過3cl 2av 1dd諗住輕巡穩定啲
結果都係要靠4dd拼ci收王

6-3唔係斬殺期都易打既

就係之前無推結果卡斬打

咁冇計

係咪肥左

瑞雲關cv咩事
入錯片場

上個月交響樂明明仲好瘦

得一張圖,升由良先,大鷹先,zara先,長門先定熊野先?

Hold住先
等活動開左再睇路

都好wow

緊係月尾sara

hold住打埋夏活先啦

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」【夏】イベント2017：期間限定海域の作戦準備を進めています。今夏の作戦海域展開規模は、「大規模作戦」となる予定です。今夏展開予定の本作戦に参加を検討している提督の皆さん、艦隊戦力の拡充と戦備の充実をどうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

頂,得7萬油彈

hea打緊戰果，係咪應該停手

人棄我取呀ching

新手等陣去體檢先

戰果砲射左，1-6,5-5,6-5未打，hea住拎500內就算

大佬

hea住有500

個post1個月了
速吸

一開活動就會自動上水

活動1個月推兩個post
活動完2個月推1個post

長草期

個post長草期

岩岩玩番熊野0谷改二之後仲有得改既?
係改三定變番轉頭

改二 ⇆ 航改二
航空巡洋艦⇆輕空母

有呀 改二再改 變攻擊型輕空母
輕空母可以改翻變航巡 只係會再食圖紙 田中又一低能設定

竟然係變航媽

Btw鈴谷熊野有任務淨係得改二航巡先做到 改輕空前記得做完再改

要食圖紙即係迫你升多對JK啦

岩呀 無圖紙了

雙持表示wfc

好靜

封港有咩講

今日推左20層 算係咁

推下post
有無巴有收開艦女人figure/景品

訂左鹿島figure

本身有赤加 鈴熊土人

我仲低保奮鬥緊

我仲練緊船
BTW聽講夏活係7圖14食

Hj果隻？
我都有玩黏土人
之前收左對大北
仲有明石大淀秋津洲秋月rj

我都有收開figure/景品/figma, 但景品實在出得太多，冇咁多位放置，所以最近只收pvc同figma
今日出左去拎歐根親王pvc

有邊隻
景品我勁多 行過手痕就想夾 都係spm既最好睇
布丁pvc好貴 pvc我得曉 前排想集齊一套都唔太搵到

Btw巴打係邊間訂

景品質素差 變晒邪神

見到對脾已經忍唔到要訂

截左未

一扭同精品都未 呢排先開訂

7圖穩

過左4-5
今個月仍然係6場

之前收左精品98蚊隻agp那珂

98？

之前精品清貨賤賣2411

咁正斗 無跟到

我同好多巴打一樣，多數係精品訂
Btw, 歐根親王pvc係孤仔訂，$799，唔知做乜突然大減價

更正，799$先岩

景品平既買一兩隻夠了
始終質素麻麻
要收都買貴個d

有無人用KC3玩艦C?呢兩日突然慢到仆街

利申：PCCW 1000MB

巴打係咪搞錯左係figma呀？ 1/8pvc我睇面書d group見人放最平都要1000wo

覺 我都係PCCW

FIGMA 鹿島係咁炒

而家我基本轉左玩土人 冇咁多位放PVC

隻隻都訂咪唔洗食炒架

睇官網原價都要16000円

仲要係奸笑社出 係699咁平我都入番隻喇w
等緊jk出pvc figure 咁耐都係得土人,景品,一番出過 利申有隻一番....

鈴谷一番賞之前有見過 賣勁貴

巴打就好啦 係之前訂落定而家都仲有得訂？

啲貨邊度黎

7月6號落訂wo...

上孤仔（日本代購）fb,唔知而家仲有冇

jed

唔想打足成個八月 今次冇裝就食丙算

新手留名推post

等活 等死 等即坑

退

公海睇到
支那ban vpn真定假
真既話戰果500起碼踢走一半人

係時候衝戰果

玩呢隻遊戲都唔一定要APM喎

一齊衝

就黎活動個po都無咩人

有排啦。成個月呀

成個月 話長唔長 話短唔短

仲要突然唔開得電腦

今個月既3-5打到食晒屎
連續摔左十幾次

fuck 我未打

今次pk la, 得果幾萬資，就算封港都只可以儲到十萬資，唔知過唔過到呢次大型活動

打丙 咸魚

留名

已經all 30萬每日2飛保底大建

彈好難儲 依家油彈2比1

閃2537

推

再推 維護啦

剛訓醒

我都無收到遠征 無打演習

上次活動開始玩

家陣得6隻改二

巴打雙開咁有恆心

無玩舊嗰隻啦

上得囉

飯團都可以改修？

仲要食螺絲 田中好波

真係長波炒飯？

yes

択捉換咗立繪

提督大大的飯團

速吸明石瑞雲立繪

有人話改修1至6飯團唔洗螺絲 每日可以儲一粒

飯團改修:
長波2番艦
1-6星食飯團唔駛螺絲，6星以上唔駛再食飯團但要食螺絲，改修確實只需食多一個開發資材。

wtf

fish

屌你老母斬唔撚到4-5

生魚憂患 死魚安樂.jpg

雙武大b 全上

第一次挑戰5-5完全唔夠力打 (我係1戰2空3潛)

封港偷油中 pish

我得武藏/B子 長門改二都上埋

諗住解新任務打1-6
先發覺神威仲係水母

斬撚左4-5入夜戰仲剩5隻，長門自動打王搞撚掂

子非魚

ヒトマルサンマル。提督の皆さん、おはようございます！

今日は日曜日！七月も後半となりました。三連休の中日となる提督の皆さんも多いかと思います。本日お休みの提督方も、お仕事の提督方も暑さ対策と体調管理に留意しつつ、本日も元気に頑張ってまいりましょう！

來自田中既關心

神威

有無巴打要健檢 pish

可能要裝檢，不過要有時間整理先...

有
可以點做

逐個艦種貼圖 sorted by lv
用kcv 74eo poi 果d會有得排
裝都係逐個種類都貼

盡量貼齊啦 因為可能你唔知你唔知d乜

老提督都要檢

衝左2個月戰果，唔敢po艦，上次已經俾啲唔識嘅話我曬船
裝備改修果度有啲迷失，每日都冇乜頭緒唔知改乜好

隻驚有咩好曬呀隻隻艦都免費拎返黎

得5萬G是咪食得丙

曬戰果送既裝

睇佢難唔難囉
如果同上幾次差唔多應該唔使丙

努力打返黎都要比人插
話一場就撈到新船就曬姐

禾上次三萬G刀打島甲

fb某大群啲人見你齊船可以做即戰力就話你曬架啦
想知有冇啲中小型艦要急練，跟手話你有Roma呀我冇呀，你有大武B大呀我大建100次都未出齊呀，你25萬資呀我得3萬咋。

檢條毛咩

自己唔夠努力就收皮啦
根本想曬自己廢去潤鳩人

岩呀 又唔會拎唔到 唔似其他啲轉蛋驚機率低又要課
只會遲/早黎到鎮守府
改修我都唔知改乜 改下46大根 一式彈果啲掛 最近改緊景雲

養老game除左大建有咩好曬

都好多新人如入嫁 應該

景雲都係每日一改，有時冇查日程表miss左就等第日
因為玩2年幾要到上次event先出到第一隻三隈，有朋友叫我盡快改好幾枝3號砲，但同時又改緊啲艦戰同41cm系列大砲，講講下淨係起左枝3號砲7星...

第一隻三隈
3號炮改呀 未有3號之前你用啲乜 如果3號炮唔多寧願改多幾枝+6俾多幾架船拎個適正炮都好
6星升上去要食3號炮 我無咁多支唔知巴打有無
有t41就夠啦 41我改改下就無改 好似無咩機會用低速船 有都會上大武 長門改2又食46巨根

41系列 not 41
不過我諗3號炮係優先d既,因為係入夜斬殺用

同樣想求體檢
改修個到有d迷惘

真新手pish

3號砲本身靠farm衣笠都有大約10枝，之前都係靠2號砲同親王砲頂住先。
T41我有一枝Max一枝+9，白板41砲要靠5-4出陸奧先有，產量唔算多，美國砲暫時仲排緊隊。

10支3號咁你咪3對6星7星囉
留6支都夠 唔好改哂10支

不過單靠日任應該幾趕

ME 新手

我都仲升緊艦 打緊圖

未研究到改修

哪有螺絲

改盡佢啦 多幾支6星3號炮聯合艦隊有用
布丁炮2號炮無適正加成 我都比較少用
白板41個人覺得唔洗改了 唔和其他巴點睇
反而mk7得閒可以改下

Mk7 好撚貴

以前改過一枝白板41Max，而家唔會做呢啲傻事啦。
改其他砲都要食41，仲要2,3枝咁啪，邊有咁大產量

Between 邊位巴要健檢

me

Me

改修個到真係唔知改d咩

你俾我就等下
而家就清下d飯團先呀改多幾粒4式水聽咁
冇理由炮墳會廢成咁
應該之後會有d實用野改到

同埋艦戰可以等下新野
水戰噴氣好見仁見智 cp好低

玩到咁後新手me真係唔知講乜好
水戰可以做做既 當開圖鑑
再日常賭91 改下一式彈咁
景雲我都係貪佢可能有特攻先改下 上次活動好似對戰艦棲姫有加成

所以先話要檢，勁頭痛

ME 真新手啊清

哩個case冇咩野講 好明顯要改mk7仲有3號炮
其他日子搵野zip時間

秋月炮？9支

我春活E1先撈到第一架三隈 而家得一支3號砲，改住2號砲頂住先

Sara幾時改二呀

有冇量產41砲嘅方法
新手唔夠砲用

長陸

點量產長陸

5-4戰果刷幾個月
低保賭馬路油
唔推薦養

就黎活動 仲要大規模
唔敢亂黎

下個長草期先玩

2號炮唔洗改啦 哂螺絲 之後會越黎越多3號炮

我都好新下

更加新手呢度

個個10甲提督

唔知有無old news到

入左坑成年 近幾日先的起心肝5-2撈瑞鶴 五航我差瑞鶴 每日撈10幾次仲未撈到 今次活動唔通又要食丙

我反而差二航飛龍

百無飛龍俱樂部

差大鳳同780

好多都冇

冇嵐

我翔鶴大建出過一次之後就未見過

日常5-4 5次
一星期總會出1隻左右

個個十甲話自己真新手

5-4中破大破率高好多

10場有兩三場咁咯

3000桶
黃血都修

我有時都想衝5-4

但我大破率都好高

之前斬4-5先仆街 斬唔撚到之餘仲要1-2架大破

終於撈到瑞鶴 而家開始解甲板任 但唔知幾耐之前删左隻朧 )

屎忽痕開始改景雲

朧一直係我遠征隊入面

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」【夏】イベント2017：期間限定海域の作戦準備を進めています。今夏の作戦海域展開規模は、「大規模作戦」となる予定です。同夏イベで登場予定のある新艦娘に関連する装備の一部は、今月末展開予定月次作戦ランカー提督褒賞で先行実装予定です！

今晚UP一UPDATE MYFLEETGIRL POST上黎先

上嚟推下
我得三萬三資

現在「艦これ」運営鎮守府では、次回「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンスの準備を進めています。次回メンテナンス＆アップデートは、文月七月の最終日【7/31(月)】に実施予定です。来月夏イベ開催前の最後のメンテ、提督の皆さん、ご協力どうぞよろしくお願い致します！

坐等睦月型改二

31號main...
衝緊100，睇來呢10日唔可以放軟手腳

戰果大佬

巴哈

Pish

艦娘私服幾正

想問下跑2號遠征係咪冇乜必要刷閃 大成功率好低咁

6隻閃先確保大成功，平時都係推4隻出去的話，有4台大發就夠。

遠征2都閃好反人類 我都北鼠東急博佢無閃大成功

我都係

2冇刷閃
雙東急就有

刷好多次1-5先得一架伊168
新手留名

之後多到拎去近改 慢慢撈仲有伊8同伊19

坐到活動 等死

等食餅

有冇人訂時雨私服
係amiami訂係唔係出貨先比錢？
仲有個滙率係跟出貨日？

係

運費你預要返1000yen左右
有啲輸送方式可能平啲700yen左右
同一個月出既商品可以組合埋一齊運,可以慳返少少錢

6月出隻B子延期去左8月,搞到我又要比多次運費

日元到時升咪大件事
去反j品訂算
不過照買隻racing miku先

升得幾多呀
不過訂一隻兩隻搵代訂可能平過自己比運費

可能跌左 跌左就發發

驚既依家買定期貨做對沖

活動前新手留名

突發 個post開始多人

啲人入哂個谷到咪好似冇咩人咁囉

有連登post唔用用tg grp

果邊入左都好少出聲

而家日日就係瘋狂刷閃遠征 悶到

而家升吓船等event

成日唔記得左貼自己艦隊,貼番先

得十萬資唔敢再升船住

+1

好耐無升過船 小薯先儲個廿萬資等大規模活動

Shibafu薯仔

20萬
呢幾個月打5-5 6-5同解任搞到冇晒資

5，6圖見到都唔想掂

有時候覺得只要配好船同装，體感around50k就夠打活動

新手留名 開油開港 封連登

其實係 推圖洗好少資 4-5萬就夠
但非洲人上次留15萬都撈唔到羅馬

上次Zeppelin撈唔到，灰到而家，反而Roma第一次出嗰時，第一場削血就撈到

推圖唔好彩要10萬 今次仲要大型活動

我都想要齊柏林

萌新第一次既大規模, 而家有27萬油, 18萬彈, 15萬鋁, 希望今次撈得齊D大船啦

咁多資仲新

冇Iowa既全部都係新手, 好似係
今次會唔會有得撈初號機啊

玩左成年 有Iowa 但除鋼30萬之外都得15萬左右
我都係新手

Sad 我都無iowa
上年春活推唔到

次回「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンスは、【7/31(月)】に実施予定です。同メンテナンスに伴うアップデートでは、僚艦「皐月」らと共に戦場を駆け抜け、最期は「香取」や「那珂」なども没した我が泊地への攻撃で沈んだある歴戦の睦月型駆逐艦、その改二改装を実装予定です。
#艦これ

我想試下大型活動拎甲

正想貼
文月改二

仲以為係卯月

20lv表示

真新手我連文月都冇
用iowa 黎做標準真係

封港儲資中 日任/週任用偷油隊搞掂

成班偽新手
玩左兩年但係得十二萬油係咪要自殺

玩左三年幾得5萬係咪要落地獄

得3萬幾

等我搵返隻文月出黎先

初頭諗住係彌生 / 水無月

玩左半年

d資我上次活打到得番5萬油，今次長草期勤力儲就儲到番上廿幾萬，邊關新唔新事

油彈各12萬左右 夠丙 ?

見到大規模 有啲心寒

油呢家野只要夠勤力肝就得

應該點都夠掛，新手未經歷過大規模都唔敢咁口響，屯多d冇死

有道理啊 封左廠 雙東急 + 長距離 儲桶

丙9萬到夠啦

我呢d非提仲要預多d黎撈船，上次怕唔夠資斬搞到冇撈到利托

睦月型...不...驅逐婚晒啦

今次應該7圖 我諗儲20萬左右穩陣d

有無咁得人驚 20萬資
7圖14食打到嘔

今次大規模驚鎖太多船
除左金剛4型幾乎無高速bb 又唔夠圖出攻擊型輕空母 改航速個個1星裝好似得2個

三萬三打全丙
睇群主aka post主嘅實力啦

比d福利啊運營大大

原來你仲有玩艦娘

10萬資應該夠了

一萬資 7隻改二

allah akbar

開始升文月先

打咁多活動,馬來亞海戰先打左12萬油5萬鋁500桶

手殘拆咗, 欲哭無淚

現在「艦これ」運営鎮守府では、来月【8/10(木)】より作戦開始予定の【夏】イベ2017：期間限定海域の作戦準備を進めています。今夏の作戦海域は、if展開となる【西方】方面への大規模作戦です。特に「甲」及び「乙」作戦で挑む提督方は、艦隊戦力整備をよろしくお願い致します！
8月10 仲有2個禮拜

30萬+3000桶
唔知可唔可以打曬佢入返低保

係時候殺入地中海啦兄弟

NO

升唔切文月

長期遠征隊 70幾級應該穩

「艦これ」開発/運営 @KanColle_STAFF
·
6時
次回「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンス＆アップデートは、【7/31(月)】実施を予定しています。そして、西方への大規模作戦展開となる夏イベ2017：期間限定海域は、来月【8/10(木)】より作戦開始予定！同夏イベでは駆逐艦、戦艦、空母など多彩な新艦娘を投入準備中！

好多新船
外國驅逐？

繼續儲資

未升過

文月都冇

hint

笑撚死me

【六月作戦】による各サーバ群トップランカー提督を、
本日夜以降発表致します。
また、該当提督へお贈りする武勲褒賞「ささやかなプレゼント」も、
同発表以降に順次配信開始してまいります。

内容詳細は下記の通りです。
【六月作戦】
--------------------------------------------------------------
聯合艦隊基幹艦隊(1～5位)
●[海外艦攻] Swordfish Mk.II(熟練) new!
●[海外艦攻] Swordfish new!
●[熟練水偵] 瑞雲(六三四空/熟練)
●[潜水艦兵装] 熟練聴音員+後期型艦首魚雷(6門)
--------------------------------------------------------------
主力艦隊第一群(6～20位)
●[海外艦攻] Swordfish Mk.II(熟練) new!
●[海外艦攻] Swordfish new!
●[潜水艦兵装] 熟練聴音員+後期型艦首魚雷(6門)
--------------------------------------------------------------
主力艦隊第二群(21～100位)
●[海外艦攻] Swordfish Mk.II(熟練) new!
●[海外艦攻] Swordfish new!
●[潜水艦兵装] 後期型艦首魚雷(6門)
--------------------------------------------------------------
主力艦隊第三群(101～500位)
●[海外艦攻] Swordfish new!
●[潜水艦兵装] 後期型艦首魚雷(6門)
--------------------------------------------------------------

該当提督の鎮守府には、上記のささやかな武勲褒賞が
本日夜以降に順次配信されていきます。
※各サーバ群毎は情報は、同配信開始以降に
ゲーム画面下の「情報」で参照可能です。
※本日配信する新装備は先行実装です。同装備はこの後のアップデート
による装備改修や改二改装などで獲得可能となる予定です。

出英國仔空母?

Ark Royal

幾時先比我撈齊柏林牙...
隻膠人下個月都到了...

全部都係小船，睇黎今次會精神污染得好緊要，瘋狂大破

得文月低過70
希望冇事

仲升緊文月

打個4-5出早霜

有齊柏林，天鷹同厭戰撈，通關獎勵係royal ark

本日の瑞雲ステージにて夏イベント2017のイベント名が「西方再打通！欧州救援作戦 」であることが判明！

田歷日軍越打越勁 仲去幫元首 明明上次俾人登陸本島

有人話有齊柏林

Yes
利申我有

希望有得撈我

上次百鳩幾場都唔出 希望今次機率良心啲

靜到標屎

睦月型全餐表示改二無問題

huge

hugehuge

giant
btw 三年起步

無期徒刑

我冇 想撈天鷹

搵返隻文月出黎升先

升唔到

仆街隻文月得3X lv 煲兩日4-3應該改到二既

17▼夏イベの準備開始＆「艦娘」練度上限の開放実装
本メンテナンスより、来月開幕予定の今季夏イベのバックエンドシステムの準備を開始します。また、【「艦娘」練度上限】を現在の【Lv.155】から【Lv.165】に開放します。※同開放には、新たに特別なアイテム等は不要です。
#艦これ

dalao們又有野做了

文月77級可改。
我果隻76級

岩岩先升完155 又要再升

我選擇死亡...

btw 你哋有冇睇開fb 有個page 叫丙提meme?好似係香港人開嘅艦colle meme page, 幾搞笑下

La g

仲有9日

綾波果把真槍黎
Shibafu啲細節位
１００式短機関銃

書槍仲認真過畫人

佢之前有張圖個背景係軍艦，個對比仲大

冇留意

佢畫赤城拉唔知小定中提琴,個樂器仲細緻過赤城

認真畫實物

依家咁樣艦女人有命去到2020年先再講

C92依本幾有feel

瑞鶴大佬已經165
迴避 索敵升得幾多下

Push

現在「艦これ」運営鎮守府は、今季の夏イベント2017：期間限定海域【西方再打通！欧州救援作戦】の作戦準備に邁進しています。同「前段作戦」は【8/10(木)】実施のメンテナンス完了を以て作戦開始予定です！第一作戦海域では新艦娘一隻や駆逐艦「山風」などとも、邂逅可能です！

歐提救援作戰？

等歐提救援我地作戰

我等緊歐提打救

非提here

咁既資源夠打咩難 未打過大規模

夠歐/高練度 自回都可以全甲啦
利申 垃圾全部15萬預前段甲 尾關乙

對上1次大規模打丙都炒

Iowa嗰次？

係 血都消唔到一半

全丙算

嗰次我第二次event
負碌靠陸航核彈同有升大船過左

希望今次得撈Iowa

應該有 限一隻

呢次係我第二次event
又可以開台比高登巴打屌

咁殘忍，玩隻驚都屌人

上個月衝完100位仲努力緊回資源，希望可以全290k+起步

衝100

衝完都仲有290k資

月尾埋數油彈265k，鋼鋁跌得比較快，而家齋解日任跑遠征等event

得200k

過幾日me就正式復活啦

成班資源大佬
小薯而家仲係得18萬油彈

我都係同你差唔多

打丙應該夠打 我估

其實一定夠 上次iowa我仲少資都淨係尾關丙
要不是弱智e6打左100場以上我e7都甲到

今次想前段全甲 前日先升好隻文月改二

未升
有資驚唔夠時間打

未升

改左二仲未食滿，等聽日週任重置先

現在「艦これ」運営鎮守府は、今週【8/10(木)】実施メンテ完了を以て作戦開始予定、今季の夏イベント2017：期間限定海域【西方再打通！欧州救援作戦】作戦準備に邁進しています。本欧州救援作戦では、英仏伊の新艦娘も投入！また独艦娘「Z1」も里帰り水着mode実装予定です！

英法意艦

照呢個勢睇Iowa會唔會凍過水

可能入大建

ME 優先意大利艦隊

因為米蘭?

大建咪量產mk7

凍過水啦 一定冇iowa

係覺得意大利艦隊好正

夏イベ2017：期間限定海域[西方再打通！欧州救援作戦]は明後日[8/10(木)]実施メンテ完了より作戦開始！前段作戦開幕時には艦娘'Z1'の里帰り水着modeを、翌金曜日夜以降予定の後段作戦開始時には艦娘'U-511/呂500'の同modeも実装予定です。お楽しみに！

雙持黨大勝利

應該就嚟大家會上返水

成個月冇開驚等收皮

大型活動
好驚連丙都唔夠打

7圖 好驚

準備好了

未準備好

我都未 大煲了
文月由良都未改二

14/8先開打 睇下會點鎖船先

8月尾先打 反正舊外國船我齊曬，得新船要撈

7定9

1張圖分3段打
根據上次既經驗黎睇

今次分5段 total 35關

7圖14食 仲有7隻新船 睇下送得多唔多
要撈死得人多

到左

咩黎？美國DD?

今日應該可以開始打？

天霧

メンテナンス状況：メンテナンス作業中です。
現在「艦これ」稼働全サーバ群は、メンテナンス＆アップデート作業中です。作業は中盤のシークエンスに移行しつつあります。実装作業中の今季夏イベでは、ある魚雷艇と衝撃的な接触をした、あの特II型駆逐艦五番艦との邂逅も可能です！

有新DD
係時候又要出依張圖

Btw

張圖好正
應該聽朝都未開，又呃左我D日任

死啦,之前停左成個月,得一萬油彈

睇怕要全丙撈船

法國船？
唔通係黎賽留

99%l

法國妹

倒數3分鐘
希望

5鎖

4+3, 前段已經3鎖

根据情况

E1
E2 E3
E4
E5 E6
E7

可以繼續封港一個禮拜鳥

PT再臨

5鎖？⋯⋯⋯

又可以做咸魚

撈齊外國船當自己贏

提督們上水了

E1 丙都好難

E1 甲有swordfish 送

即刻上晒水

全部玩具就好,唔洗打甲

噴火點睇都唔係玩具 但陸基本身係遊樂場

裝睇落得384有用 應該E4甲一支，跟船1-2支

打丙做咸魚

打丙都怕唔夠資

好多5星玩具

E1 海防艦表演機會 ?

睇定d過兩日再打

海防艦過唔過到道中

睇定啲先

睇下可唔可以細船先制過

道中好似唔止得潛

1BBV1CVL4DD
下路

用名貨車 / CL帶住海防
定係好似上次E1 咁

兩點揀路兩點水面, 王先對潛
CVL3流星1彩雲

試下先
DD 全對潛?

當然

DD全對潛過到E1

上唔上支援?

旗風成個鬼妹咁

見啲人上道中

白白滑鬼妹

王點3隻潛
作用唔大（好似係）

對潛關=easy

插左死亡flag 睇你卡E1

甲級隻王377血
諗起都興奮

聽講副甲唔厚，有4下先制就夠做

重來都唔會卡對潛關

見人地打隻王平均下下都50幾傷

留名學野

依家有埋先制對潛,仲有大鷹又有咩可怕

唔敢用大鷹
Btw 今次有冇封面圖講邊幾隻放核彈

this?

我驚自己唔夠G多啲...

Yes

有人打到E3了

冇人打完E6我都唔敢打，驚用左啲導航

我都係驚鎖艦
想打全甲

全唔全甲我所謂 想齊玩具

呢個我都係
好多4、5星玩具
好吸引

田中

一齊幹你田中先

E3係先運輸再打
即係綠條+紅條

又黎一圖開二

7張圖最後夾埋最後會唔會係假7張真10張

次次都係咁

E2啲道中好撚on9呀
出5次入得1次王

E1卡斬

加油 幫你集氣

噴火mkV 已經對空9

E2甲請落支援, all in

門神潛點大破點計先

welcome to Africa nigga

暫時睇掉落除左新艦應該冇野要撈
E2打乙好似少粒伊良湖

非洲人準備拯救歐洲

E4已經咁得人驚
都係刷閃等攻略再開始打

返工撚未開始打

出埋下半先打啦

等人打完E6先慢慢打

慢慢打緊E2 啱啱解完迷

E2 張圖都好鬼煩

+1 打完E1停左手
鎖咁多唔敢繼續打落去住

金烏蠅向你問好

初頭想帶CVL 入去
但怕過完金烏蠅 到boss點唔夠力
仲有活動MVP 雙金重巡

E2甲王風跌左春風 雖然已經有

我有十頁90+
但係驚冇時間打
一來要撈船
二來佢加左咁多機制
出一次都講緊15-20分鐘
放工一晚最多咪打十次

屌啲金輕空勁撚到

打丙

打開全甲唔想少個章

仆街今次前段用咁撚多輕空 睇黎後段要食餅

而家多左咁多cvl 而且櫃桶底仲有2隻水母
應該夠用

丙丙⋯丙乙甲

諗緊E1上唔上大鷹
但好驚後面要用到

我冇上

前4圖啲掉落咁弱水既
除左新船無野想撈

E2甲 FPQルート編成（確定版）
軽巡１駆３軽空１水母１ で到達。
Pマスの東方雷巡戦隊（チ級３）が辛いので道中支援必須
S勝利後特に解除音とか鳴っていないが何かあると信じたい・・・。

諗諗下都係用玉子燒算
大鷹留返E3運輸作戰用

E2要削甲咩

削到冇左隻古鬼咪有用

會唔會e7 削甲要e1~e6 做齊某啲條件 我覺得田中做得出